求金鐘夏愨道天橋「坦克人」改圖

早兩日唔記得睇緊乜見到張「坦克人」在夏愨道天橋的改/key圖

一閃即逝，有冇師兄keep左？

要做文宣 求圖

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！

Search 阿塗

係咪坦克變eu嗰張